請問有冇保昇中心最新估價

新手一問，我Budget 440萬， 請問買唔買到

無450-500萬唔洗諗

保升唔洗諗 睇下葵龍啦

唔使諗
個頭升得好快

保升440唔使諗

首期都唔夠

好想買😭
Shk樓,行15分鐘就到mtr，半山上蓋盤🤤

話明保升 保你升值 點會平 無800個唔洗諗

誇張大師1999

做多左la

千金難買心頭好
800萬買到心水單位 其實唔貴

ching sick ball

樓主又撚狗 一個保升post就引晒成班曱甴老鼠
保升post係淡友最後一個暖爐